楊岳橋：美國老婦82歲都肯出黎投票，給唔肯投票既人睇清楚！

仆街楊岳橋幾時死?必死的覺悟呢?deadbody去咗邊?

屌票屌多啲
愈大力愈好

facebook block 9我，屌你老母，屌埋支持佢嘅人，11哥徒弟攞9萬6關你鬼事

投俾你班飯桶把撚啊？

香港82歲婦人:首次發現泛民入到議會都係會出賣選民,投完白票後離世

想叫人出嚟投健康同啊基

花式屌票

人地投俾真係幫到自己發表意見既人，香港我投俾咩人？爭取延遲紅綠燈2秒呀？

投你落海就投啦

會投基哥 建議李卓人棄選保關鍵一席

佢當投建制派派果啲廢老死既？

我一定會出嚟投票，不過就唔係投比你地

香港d妹下妹下都會投
不過係掌心雷咋嘛

香港D 老野就算啦

睇得上眼嘅候選人都俾人DQ晒，投唔投結果都一樣

人地有認同既候選人嘛

你泛民 (保共B隊) 同保共A隊 比我揀, 我都無認同既候選人嘛
投乜撚野?
每票HK$14, 我仲乜要比錢你班賣港賊？

仲話乜野大狀喎, 講埋D野都唔撚用腦既